山齊士彈琴彈glory 魚拉突~~!!!!

Glory, glory, man utd
Glory, glory, man utd
Glory, glory, man utd
As The Reds Go Marching On

都屈得耐 終於見青天白雲 吐一口污氣
起碼由一隻八哥 變為 藏獒

十幾日無訓終於可以sleep

獌狗做呢d marketing野都幾撚勁。。。

點解得山神轉會有短片 盧卡古 mk仔唔夠名氣？

天天辛苦工作，祈求飯碗安穩不打破。
耗盡才能，為何老闆欺壓，打工仔受苦。
谷底一起走過，無奈社會官商多勾結，
四處抽水，屢越界。

堅勇無懼，比心機搏，
全力撐住，不管起落。
不怕硬杖，有職工盟！
你我牽手，勝萬鋼。

趕走不公添正義，人民做主，心中激奮。
手掌著命運，合理不過份，你應該著緊。
今天開始，不怕路斜，理想的一刻不遠。
再冇孤軍，志未斷。

堅勇無懼，比心機搏，
全力撐住，不管起落。
不怕硬杖，有職工盟！
你我牽手，勝萬鋼。

團結團結就是力量
團結團結就是力量
團結團結就是力量

我有工會，拍住上！

Mk好似有埋documentary 添

唔好撚玩啦 人地假假地踢過巴塞 帶智利贏美洲國家盃 上面兩條傻鳩邊有得比

而家興整埋片 講真幾好睇 最後吐哂D悶氣咁

阿奴即刻整返條片比mk啦

今次算唔算二五仔？

條片應該會係迫佢講恭喜發財之類廣告

阿記d marketing

笑撚左

射射

班球員都笑尻自己

上個星期先係ig見到個女仔曼迷彈glory united
點知今晚終於係佢彈

扮簡東拿？

張伯倫好撚過癮

Lukaku 咁黑拍完你都睇唔到啦

笑到有浸柒味

睇你睇戲 淨係睇白人拍既戲?

看 那山齊士推波出界

睇下邊個著7號？

其實踢邊隊波先唔會比人話狗

佢2個都有

我未見過有黑人拍戲wo

Black Panther

屌你老母山齊士！

型到跌渣

利物浦

曼聯對山齊士好大期望咁

邊隊唔會就唔知
但曼聯就一定係狗

好似無乜隊友farewell山狗

笑隊友 睇唔起人...

你睇下山神拍宣傳片個眼神幾有期盼

發喜發財廣告套餐

山狗係咪練左無限48小時練到識先官宣？

好想睇山齊士條垃圾係曼聯失敗

盧卡古太7

雲92都有片啦

好撚型

拍得幾好

風箏？

郭富城 - 弱

等睇做過街老鼠